唔好講黑警死全家，要講就講黑警冚家鏟

冚家鏟咁鏗鏘有力唔講，反而講死全家，無火無力